民間集會團隊及劉頴匡眾籌

今日知道劉頴匡被告暴動, copy返之前民間集會團隊既眾籌.
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

過去⼀年，香港⼈展現強⼤抗爭意志，不受教條規限，不惜⼀切代價，開發所有戰線抵抗暴政。劉頴匡與眾手足創立⺠間集會團隊，就曾發起 14 次大型集會遊行，連結本地不同界別戰線，為抗爭力量「破局」，當中包括：
2019.06.26 G20⾺拉松式⼤使館遞信請願
2019.07.07 第⼀次尖沙咀遊⾏
2019.10.14 美國⺠主及⼈權法集會
2020.01.19 遮打花園「天下制裁」集會

接下來的立法會選舉戰線，我們必須奪取「35+」過半數議席，屆時以否決議案及撥款的權力煞停暴政，迫令政府實現五⼤訴求。現時抗爭力量亟需整固，⺠間集會團隊正積極考慮派出發言人劉頴匡參與新界東地方直選的相關部署。

去年區議會選舉抗爭陣營大勝，足見香港人自發集結的強大力量；而立法會選舉需要大量人力物力，傳統政黨以外人士往往難以獨自負荷。因此，⺠間集會團隊決定發起新⼀輪眾籌計劃，希望各位香港人支持我們成為「35+」的合格人選，以進一步連結議會、街頭及國際戰線，再次「破局」。

根據現⾏法例，參與是次眾籌並不會構成選舉捐贈。但為免選舉管理委員會修改選舉活動指引，我們建議：若你的捐助達1,001元或以上，請在捐款時留下稱呼及聯絡⽅法，讓我們為你準備收據。
若日後參選人遇到「DQ」或其他情況而無法繼續，是次眾籌所得款項將會撥作⽀持同⼀名單的其他候選⼈開展項目。若選舉被取消或所有候選⼈都無法繼續， 款項將會撥作⽀持⺠間集會團隊舉辦遊⾏及集會的開⽀。

請加入我們，與民間集會團隊及劉頴匡一同開闢議會戰線。

全民集結，堅定前行。

光復立法會，希望在民間！

推